有無黃店牙醫？

如題，洗牙或剝智慧齒
好撚痛

同問

北角黎浩雲 黃醫黎

拉

推呀，屌尻你

幫推

北角喎好多fk幫喎
有無 source 先

我肯定佢係黃 我同佢傾計知我係黃都有打折

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

睇一次幾銀先

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

許廷鏗算唔算

屌你啦

幫推呀

衰咩咁痛?

生智慧齒呀Ching

同埋靚仔

Up

屌
我都係智慧齒痛緊，腫到仆街淨係食到粥
同求

禁錯不推文

罰你含我

揾下先